柒婆：多謝你班休息撚俾我入去讀屍政報告

林鄭月娥深夜發帖 盼下周能順利進入立會發表施政報告

行政長官林鄭月娥，深夜在社交網站發帖文。她表示，以往《施政報告》要做足保密功夫，同事對報告內容都要守口如瓶，但今年考慮到情況特殊，各位局長在《施政報告》前，先後公布多項惠民新措施，林鄭月娥期望在下星期三發表的《施政報告》會公布更多措施，希望能夠順利入到立法會大樓。林鄭月娥表示，早前已公布的措施，包括：動用105億元幫助舊樓業主維修樓宇、電梯及加強消防設備；加強兒童體能智力測驗中心服務，以及學校更好支援自閉症學生；在天水圍天秀路公園旁設立臨時街市，最快出年年尾完工啟用；為精英運動員提供更多資助，備戰明年東京奧運，增加各體育總會資助培養年輕運動員，以及支持體育學院建新大樓。

2019-10-12 00:16:13

繼續唱歌人鏈休息啦

做野拿！！

關咩事
你li幾日出唔出佢都會出po架啦
反正到個日你又圍唔到立會 又會比人驅散

緊係啦，今日石門事件，已證實蒙面法收效，香港人只熱衷於死物

收嗲啦

上次係狗放晒水先攻入去
醒下

好嬲啊緊急法

等我用休息嚟懲罰林鄭 問你驚未

Pish